有冇人記得有玩具係底嘅雀巢雪雪杯？

家震啲00後應該冇見過 好懷念

有超人日本果隻超人

細個食完都冇意識儲d杯
又pkm又多啦A夢

記得好似有keroro軍曹
但個底難拆到仆街

我記得就好似叫奇怪杯

仲有動水個啲磁石貼

奇趣杯

你老母就奇怪杯

點都要壓兩下先可以挑到雪糕個層

奇報杯

難拆到喊

不倒翁

呢個仲戇尻

次次都整爛先拆到

奇圣杯嘛

細個怕整親手 唔俾用較剪 要得老母幫我剪先可以拎出黎玩

打錯字 自

入面有多拉A夢公仔

你老母飛機杯呀

最好心係有數碼暴龍個陣

個玩具質素仲要係唔差先正！
好懷念！

啲雪糕好撚難食

好撚耐